21:15 有線新聞直播 - 張超雄、莫乃光：警方定性為暴動

或會武力升級清場
徹到就徹

push